一億

中左頭獎派一百萬 頭廿個平分

lm

Lm

no neee, i bought the same numbers

LM

農兄 做咩咁玩呀

留名

Yes